其實幾多口罩先為之夠？

硬係覺得唔夠用咁
好想上網買
驚之後其他地方會好似台灣禁出口
但又唔想留太多貨 想留翻比人買
買口罩都買到窮了

8個鍾換一次 之後夠用一個月既存糧

買多啲，總有朋友買唔到，分比人都分咗好多

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！